兩未成年學生認毀三輕鐵站 法庭下令賠償逾28萬元

分別17及15歲的男生今年9月7日凌晨時份，連續破壞屯門區三個輕鐵站內的多項設施，最終在乘的士逃走時遭警員截獲拘捕。兩人今在屯門裁判法院承認三項刑事毀壞罪，裁判官先索閱各人的報告，下月初始作判刑，惟下令兩人須各向港鐵賠償逾14萬元。

辯方今日一度表示同意向港鐵賠償，但欲先與港鐵公司商討賠償金額，認為要釐清被損毀設施是否全屬被告所為。不過，裁判官卻指「宜家處理緊係刑事案件喎，唔係民事」，最終頒下有關命令。
裁判官續指，兩名被告戴著口罩及帽子犯案，明顯希望隱藏身份，案情嚴重，下令先索取兩人的更新中心、勞教中心、教導所及背景報告，再作判刑，其間須還柙看管。案件押後至12月3日，由於次被告只有15歲，屆時將由少年法庭處理。

17歲郭姓被告與15歲陳姓被告承認三項刑事毀壞罪，案情指兩人於9月7日凌晨，先後於屯門蝴蝶邨輕鐵站、屯門泳池站及兆康站以硬物破壞共5部售票機、7部拍咭機及12部閉路電視，包括向鏡頭噴黑漆。
控制中心職員從閉路電視發現兩人犯案，遂立即通知負責巡邏人員。巡邏人員駕車抵達現場發現兩人，一度慢駛跟蹤對方，及後發現他們登上一部的士，警方接報截獲的士，將兩人拘捕。
【案件編號：TMCC1824/19】

剩係罰錢，算好

有冇得上訴？
冇就夾錢比佢地

有番工果d 捐番日人工出黎

有無得申請破產？

唔洗坐？

星火？

下令先索取兩人的更新中心、勞教中心、教導所及背景報告，再作判刑，其間須還柙看管。案件押後至12月3日，由於次被告只有15歲，屆時將由少年法庭處理。

15歲都有刑責？

612 同星火幫手比

下月初始作判刑，惟下令兩人須各向港鐵賠償逾14萬元

罰錢就好喇

好撚甘，屌

留咗案底…

612會唔會幫

夾

申請破產

15歲(破產)

7000萬捨得攞出黎幫義士未

......點解要手足用五年時間去破産？二十八萬好多錢咩，一人夾幾蚊都夠啦

「黨鐵職員好黃」
屌你老母

想幫手夾錢

夾番俾佢 ., 28萬唔算多

點樣幫佢地比？星火？

未出黎做嘢破產有乜所謂

好似12先無

學生冇錢係咪可以直接破產？

想俾啲錢佢地

而家d官冇名嫁， 咁就裁判官就算
呢d叫咩法庭新聞

廣大市民需要知呢個裁判官嘅大名
我同好多人都好想向人親身請教下法治精神

叫612先 612大把錢啦
手足都唔幫？

係未判刑就要先賠錢呀
講明刑事
唔會就咁錢解決

612 唔該

我地夾俾佢地

未判刑
果d係賠錢

搵612

罰錢兼要坐呀
上面係咪讀寫障礙

咁都唔幫就執柒咗佢啦

yep

十幾歲老破

破產影響tu 姐係話你第日有機會買樓要申請按揭 銀行可以因為曾破產而唔批
同埋多數移唔到民 in case it matters

sorry，睇得太急未睇清楚

籌旗未

十七歲嗰個呢，佢哋想去旅行都冇得去

擺下先啦 屌

黃撚屌
當初搭地鐵去到灣仔
車一到站個撚屌職員嗌哂救命話黑衫殺到黎乜乜柒柒
佢真係交得好足戲一路撳住頭盔一路跑一路叫
又話要封站唔比人落車
原來10點狗仔要封站要大圍捕
完全唔知撚能屌咩心態

我地一齊夾錢啦

光復香港之日一定送哂d狗官上斷頭台

我哋可以點夾錢俾到佢兩個？

邊撚條仆街裁判官

其實成千個被捕手捉
訴訟費都幾甘 唔好以為7000萬好多

但係用完都可以再籌旗姐
批小小錢搞咁耐又真係要反省下點樣做快啲

搵星火幫手？

痴撚線，咁賠償金額又唔係俾政府
你刑事裁判官判乜撚野

先搵 612 , 612唔肯就大家夾

未成年又何來28萬呢

認罪……

眾籌

又要坐牢，又要錢，真係你班共產黨玩哂

612幫唔幫？

612唔幫？

有record㗎on9 5年無得出境呀

612要做野啦

星火！

無機構幫既話每人夾錢比佢地啦

應該都係入沙咀

直接破產啦，洗鬼賠

我捐兩日

當事人有上連登既 記得出聲 一定幫

邊度夾錢？

屌全部連登仔捐廿蚊都夠數啦

612？ 定埋罪都唔幫？

612比啦

法治有險可守 千祈唔好搞法庭 會破壞法治

612 幫手啦

612大把錢

果官short撚左。。未判但刑事。。但又罰錢先。。。

可以點夾？

612 個7千萬
拎28 萬幫手足唔過份姐

大家繼續法治有險可守 繼續睇到好嬲 繼續話要上訴上訴上訴

手足一定幫到盡

署理主任裁判官張潔宜將案件押後至下月19日再訊，以待控方諮詢法律意見。

應該係蘋果日報懶

2個人點拆3個站

巡邏人員 正仆街

有無得籌錢比佢地

一人一蚊都得啦

眾籌出聲

612幫手

28萬

一人夾幾百

有無畀錢方法

留名 夾

連執法人員都犯法 唔依法辦事

冇曬法治既社會

點解仲要人守法

學生唔係Condom
每人捐10蚊

之後就可以愈"罰"愈重
下次280萬
睇你點籌？

一定要賠?
唔走得數既
賠佢老母就賠

做到就做，一齊夾。有無人帶頭

推

要夾錢嘅話開聲

屌
記得佢， 樹大招風拍劇道具鈔票比佢判管有偽鈔， 初審有罪就係呢個狗

真係下級法官10個有9個都係狗官黎

仲要三個站距離咁遠。

岩哦

破產啦

幾時幫過

如果刑期超過五年touch wood

咁個啲因破產出唔到境乜乜乜 應該同期執行 即係唔關事？

問題唔係呢28萬

咁多站被裝修, 咁樣賠落去, 隨時過億

屌你老母你死撚左未

洗唔洗籌錢

夾錢

下下話夾錢夾錢。 我地之前捐咁多錢，果啲錢就唔用得落呢班手足到？ 啲錢去曬邊

唔好搵借口
搵星火算數

講句公道說話

而家5000個畀人拉
然後612得7000萬
星火唔知有幾錢，我當都有7000萬先
其實每人分到嘅都只係兩萬多啲

籌錢！

星火?
612 星火唔出/唔夠我地夾

點解612基金咁撚蠢，拎28萬出嚟救手足

之後一定有唔止2800萬嘅回報

叫mingjai14個十萬捐黎哩到喇 不過唔知佢又知唔知哩單野呢？

有紀錄架嗎！
每人夾少少錢都得啦

下級 10個有9個
高院 無限禁制令

籌旗比佢地呀

都係果句 用左先

9

打官司 應該會幫吧 冇藉口啦

眾籌夾比佢地.

如果佢哋有需要 不如大家夾錢

巡邏人員駕車抵達現場發現兩人，一度慢駛跟蹤對方

狗嚟架？咁撚狗？

星火:不了，要留錢比幾年後罪名更嚴重義士

揾人開眾籌

捐錢一定要開聲，好多人肯幫手的。

有冇案底

星火

未夠18歲申請破產計邊個？

佢犯得 你唔犯得 因為佢玩撚曬

肯定有

???

先十幾萬一個，破乜嘢產

叫佢開個眾籌，28 萬應該大約用10 分鐘就夠

係咪同612掉轉左

未夠18歲有冇得申請個人破產？？

一人夾100蚊
2800人夾已經夠
眾籌應該15分鐘達標啦
使鬼612

小數目，大把人幫

或者直接走去台灣讀書唔返嚟住先啦

搵誠哥 1秒

依個係賠償令, compensation order
判刑係另一樣野. 依家係拎緊 d 報告. 可能判去勞教中心或者教導所

一人十蚊都夠做

夾錢啦所有大人

係呀，保釋金郁d 都五六千至一萬，琴晚仲要俾理死守撚搞到多左成二千個手足俾狗咬，當每人一皮琴晚都二千萬保釋金
仲有d 要拎生活費，唔好以為7000 萬好多啦

冇番有能力唔該都捐

612係邊呀 屌你老母

搵人帶頭夾la
做咩要人搞破產
又唔係冇錢
第時買樓/移民既話都好麻煩，仲衰過真係有案底

睇文章好似快閃得唔夠快
不過無論如何都唔可以要佢地出錢，一定要籌旗

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

唔好意思借個位 想宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

612基金幾千萬 咁都唔比我唔知612有咩野用

Exactly

想傾賠償即係想輕判喇，應該預左打唔甩，做減刑理由

夾錢，support

未判刑ga.... 法庭命令要先賠錢

比人跟蹤

有錢出錢啦
香港人

眾籌啊

控制中心職員從閉路電視發現兩人犯案

果然係全香港最黃的黨鐵職員

夠買架車

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

保釋金郁d 都五六千至一萬，琴晚仲要俾班死守撚搞到多左成二千個手足俾狗咬，當每人一皮琴晚都二千萬保釋金
仲有d 要拎生活費，唔好以為7000 萬好多啦

28萬一日內實籌到

件衫

破左產我諗手兄第日要申請張信用卡都有一定難度

有冇拎過

你咁講唔洗撚用，被捕人士只會愈來愈多，到時講一句每人得幾千，咁就算

啲人捐錢612，唔係要612去管錢，淨係要佢地有需要就拎出來用

從來冇覺得多 但係儲住筆錢唔用就另計

直接破產啦,學生唔會有收入，咪比黨鐵, 4年完後籌返60萬比佢地.

屌

夾俾佢賠，整返再拆

Push

刑事但係要賠錢比港鐵？乜撚野道理？

pp

冷血人渣

唔夠咪再籌款囉

唔小心撳錯拉

我寧願誠哥幫手

整罰錢唔洗坐？

痴撚線，邊有人為左十零廿萬破產架？

籌錢啦

應該有，我唔係做612 所以唔肯定
但保釋金就肯定有出過

繼續籌囉

Agger

手足唔係condom

垃圾到 班popo犯法就冇事 法治喺香港真係笑話班死狗官返大灣區啦屌佢老母

好似18 歲以下無得破産同持有資產，即係唔駛賠

你都係去返工幫你老細含撚算啦

咁細過就要破產，一毫子都唔賠

你老母

破產囉咩啊，本身就無產

唔係咁講，一破就5年，之後好難（基本唔使諗）買樓，申請信用卡等

👿

屌，之前有成6千萬捐款，整音響不如幫下班義士啦。

未成年如果要坐
係咪會入去話打得好甘果隻

錢果度可唔可以問612拎

於頒佈當日破產起計，4年後自動解除。

直接破產理鳩佢

15有案底..m

係都問612拎

已經留案底，我係唔會比佢破產第日大個左會好艱難。大家夾錢

終審先有可能有生機
仲要只係可能

有無人熟點開眾籌？幫下手開黎籌比手足啦

有撚病

籌到幾多
而家未打trial 已經燒左幾千萬落保釋金度，真係打trial 友情價都起碼350000 一位
（350000 呢粒數係講緊天崎上訴果粒，講緊打一日已經350000）
當5000 個被捕，10％要打trial，每位500000 咁計（已經好平），都講緊兩億半

一直都搵唔到黃既係邊咁濟
身邊個幾個隻話自己淺黃
但近月既post 都係飲飲食食

少年法庭處理唔會有案底

睇左多次 應該係連續快閃左3個 所以較易比人track 到

破產咪得
一蚊都唔使賠

而家應該捐去612定星火？

幫左先 再籌都得 最緊要有做野

10歲無 15歲唔判得坐監

612 星火做野啦

push plz

要咁多？
平時好少聽要6位數

輕鬆 毅進星10000

出唔到黎上唔到網
要靠家人朋友出聲

仲諗乜鬼買樓。
最迫切係有刑事案底

又要講
九成黃一成藍都死啦
九成都唔會幫你出頭 咁wfc

記住眾籌唔好自己俾
呢D唔係你地既責任來

28萬唔算多
咁以前洗咁撚多做乜9

612 星火

唔好有破產record 大個搵工做bgc唔好
寧願夾錢俾

612已經肥到馬桶都坐唔落
你望下612邊班人搞, 再望下佢地往績,你就知點解今時今日香港會搞成咁

錢係人地袋 佢鐘意點使就點使
我地話唔到事

開link眾籌 手足唔洗驚

用咩方法？
PayPal?

咁撚仆街嘅你？

點解認罪

籌唔到幾多
而家未打trial 已經燒左幾千萬落保釋金度，真係打trial 友情價都起碼350000 一位
（350000 呢粒數係講緊天琦上訴果粒，講緊打一日已經350000）
當5000 個被捕，10％要打trial，每位500000 咁計（已經好平，因為如果真係打暴動肯定唔止打一兩日咁少，實際上我估成球先埋到單，不過可能有d 肯收友情價會平d 既），都講緊兩億半

眾籌
我一定出

賠錢事少呀 民事訴訟

最緊要係刑事案底

被虐待下認罪，份口工點可以接納，個律師死架？

邊個話?

起底，個條五毛唔識分

眾籌啦

你以為唔夠18大撚曬咩
無事個個晚晚屌西啦

錢唔係問題

....賠償令黎
判刑係下次

講真都唔知邊d先係佢地打就入晒佢數？

不如話埋佢打爛vcity d玻璃，叫佢賠埋添呀？

賠唔到
到時判刑會加重

眾籌啦 唔好要手足破產呀

獨立建國後特赦

點可以搵到信得過既人幫兩個手足籌錢比
有沒賠錢期限?

成篇文睇一次唔該

件衫黃呀ma

15歲咋

申請612 基金

一定籌

問何韻詩攞

如果係真又幾好喎，有無得叫星火或者六一二幫佢呀

眾籌比佢地！手足唔係condom!!

自己睇下..green object 就話唔識睇法律姐.

當一個人被定罪後，留於警方或法庭的刑事案底並不能刪除（除非該罪犯上訴成功）。不過，根據 第297章《罪犯自新條例》第2條，如罪犯是初犯者（即沒有其他案底），及被判處不超過 3 個月的監禁、或罰款不超過 10,000 元，只要他 / 她在三年內不再犯案，他 / 她的案底便可被視為「已喪失時效」。

屌一人比0.1都有啦
我地幫佢比

問612
呢個都唔批就幫佢裝修

會唔會入沙咀食雞翼？

612可以幫佢賠？

屌錢姐 眾籌

《少年犯條例》第11條列明：

不得因為兒童欠交罰款、損害賠償或訟費，而將他 / 她判處監禁或下令他 / 她入獄。
涉案的少年人如果適合以任何其他方法處理，就不得判處監禁。
被判處監禁的少年人，不得獲准與成年囚犯交往。
法庭在決定判刑時，會以兒童的最佳利益為考慮，法庭會提取所有與少年有關的資訊，例如他 / 她平常的行為表現、家庭環境、學校記錄及醫療記錄等。

使Q咁貴咩d地鐵野

call 612啦
爆多幾廿次都夠錢比

都未判

已經被捕加有案底，仲要人破產？和理非咁都幫唔到？

如果可以唔使賠點解要益黨鐵？
比著我俾黨鐵告都一定會申請老破。

點解要認罪
係咪俾黑警歐打？

堅？

夾！

捐！

612唔幫 我哋幫 幾秒眾籌完

唔判監禁都可以有案底，更新中心/勞教中心都係有案底。

你老母，狗鐵

612

廿八萬🌚點還
屋企人打都打死

贏左之後，案底=勇氣之證

《罪犯自新條例》唔關有冇案底，無犯罪紀錄証明書都係申請唔到。

會夾！

612/星火幫手！

再唔係我地每人夾錢幫手足

屌 賠比黨鐵
手足我地幫你籌

612要出動了

眾籌
一定課金俾你

敢做既人唔多
如果咁都唔幫只會令敢做既人愈黎愈少

錢！我哋大把！放心手足

我係壁屋同過佢地傾計 一個court仔 一個高地

612主動approach人ok?
再唔係我夾份

眾籌啦，開post啦，
我都會出

罰錢都算好 籌旗幫佢地還啦, 年紀輕輕唔好破產, 有排捱

叫人破產個d係咪on9

狗官

案底其實無咩野 係香港人諗得好撚嚴重 但難移民係真

夾夠56萬比你地爆多次都得

有無辦法幫佢哋畀？

係時候眾籌了 想買贖罪卷既人等咗好耐

點解會抓得到blackbloc得唔夠？

未成年有無得破產?

廿八萬每人捐一千都係280個人就夠
連登仔個個平均月入50k 每日捐半日人工都夠

你認為有案底同無破產一樣？14萬直接俾手足生活好過俾黨鐵

push 幫手足

案底呀

黨鐵準備嘔多280萬出來啦

叫ming仔比錢救, 咁佢都仲有返人性。

星火/612？

Link pls

有無人開眾籌？

破產影響手足第日向銀行借錢做正經野/移民
為28萬老破唔抵
希望星火/612幫手
或者大家眾籌俾

推，有冇得眾籌幫佢俾？

好像盡快捐錢

案底就唔影響？

我地夾

開眾籌嘅話
我可以捐到少少

認真 我識佢當時人家人 佢地都支持個仔 如果巴打們有心可以幫佢搞眾籌 我可以幫手聯絡

有冇方法先得架

夾比佢 黨鐵千祈唔好唔收
千祈唔好再裝修黨鐵

地鐵話幾多就賠幾多

裝你老母

有record ga ma

可以

留名，我會捐

佢都要賠14萬啦

求籌旗, 唔知對方家長願唔願意俾我地幫手?

可以捐

10歲都有 唔好衝出黎_

夾錢！

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

成班on9想夾錢俾黨鐵
後生細仔老破捱到u grad又一條好漢
冇錢讀書借唔到grant就夾錢助養

而加變咗手足免費幫佢拆舊嘢，再比錢佢換新，好唔gur

老早話612拎左錢自己袋啦
幾時有幫過
條數幾個月都未見過
或者我無睇到掛

眾籌 28萬五分鐘同你打撚爆佢

只係錢的問題就好, 28萬容乜易籌

究竟兒登多五毛定多藍絲定多弱智白痴小學雞？

都已經有案件竟然走去驚老破；
14萬唔俾手足生活用， 走去俾黨鐵？
冷氣軍師？冷氣弱智就真

賠可以
但值唔值28萬元先

呢個post叫人破產個d 我全部block撚哂
人渣！

所以要哨

值，因為之後黨鐵會嘔多280萬出來

燒返佢幾個站就值

屌，612出啦

可以眾籌

雖然賠比黨鐵好唔抵 但冇理由叫兩個細路啃呢筆書星火呢 612呢

數

28萬 對佢地黎講唔容易
唔駛愁 大家一齊夾

唔可以破產但揹住案底， 你覺得有分別？

弱智就收聲

其實未成年有冇得破產？如果冇正路係咪由監護人負責？

眾籌多幾個28萬比佢地去外國留學都唔撚比黨鐵啦

兩者有咩關聯？ 你on撚9？
而家有案底
仲要賠咁多錢
人地走出黎勇武
你班仆街當人condom
我 屌 你 老 母
Blocked

正常人未到絕路都唔會想破產

我都想問。。。未成年 破產
即係點。。。

唔賠咪破， 破產有咩問題？ 破產既問題同有案底既問題差唔多， 手足犧牲咁多破壞黨鐵， 你條撚樣支持送錢俾黨鐵？

我講好多次， 14 萬俾手足生活好過俾黨鐵

死畜牲藍絲5 毛你慢慢block

無可能監護人負責呀嘛
未成年借唔到錢 所以基本上無機會搞到破產
但呢個case 真係唔識

好簡單，賠28萬，但黨鐵會付出返十倍代價

唔好俾啦屌你老母俾撚咩
係都黨鐵食撚屎啦

我會夾錢 點比佢地？

想夾

到最後咪變左屋企籌旗
唔通真係要叫自己仔女破產咩
咁樣對佢地仲傷

612無撚用，只係泛民捻財嘅工具

乜都食，柳記實多藍絲老坑

多左

夾！！

612其實冇存在過

課金了

你真係好幼稚
30萬對港鐵黎講等於一粒蟻可有可無
5年破產令對手足係好撚大傷害
要賠錢我哋一人彈舊鼻屎都夠錢賠啦冇嘢下話？

點都612俾咗先，大不了用晒再籌
佢哋而家儲儲埋埋，唔可以咁孤寒

個官都忽上腦既
未成年賠十幾萬出黎
諗住監護人負責賠牙
坐監係咪又要監護人負責坐呀

612 呢？屌你老母

比錢佢上訴仲好啦ON9

點解要認

agree 廿幾萬 每人夾100都好易夠數

香港人 醒啊

中學生付出太多，比起所謂既大人

我再次重申

自己認罪，去指證自己，無人幫到你

你既口供 有你既簽名，係用黎指證你自己。
你認罪，係好難推翻呢份供詞。因為你有得保持緘默。

當然唔排除係律師經過評估，認為啲狗有足夠證據，去入罪。先叫兩位手足認罪減刑。

破你老母啊破
我地呢到成班手足 每人幾舊水
28萬輕鬆幫到二位兄弟
叫人破產係咩心態
人地出去博命
出左事你叫人破產

612唔會
我想大家逼612醒
有咩辦法？

612唔做野 逼612啦 好似逼到ming仔咁
612好多錢囉

係吖吊

S

612會定期公開條數
靜靜地就星火算

無問題，有無人follow up呢單案？點聯絡佢地兩個

問題係佢可以自行決定金額而唔係睇實際捐失咩？

破產後果係咩？ 佢哋係學生。名下無資產。破產係最好嘅方法。
我地錢不流入港共bank account

其實612未必夠錢

夾錢啦

其實學生破壞有無後果

而家就係諗未成年破產可唔可行同有咩後果
唔好一黎就ban左
一味諗住捐錢解決
只係諗都唔諗搵個最簡單直接既方法
放棄其他option

打爆完，又要賠返錢比人係咩玩法
仲要係連登仔夾 想笑死對家咩

612基金肯唔肯幫手支付罰款？

如果真係必受，希望dcr,沙咀
否則1.5 -3 年 教導所，仲有監管令，前後搞你4-5 年

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

兩個人各俾14萬 等於兩年大學學費有凸
再加上 先17同15歲 撚有錢？
如果屋企人又係藍 點會幫佢地俾錢？咁邊到有錢俾？
唔係藍 係黃既 話就話14萬好似好少咁 但都未必有咁多儲蓄啦

第時無人請

咪on9
有啲錢612係唔方便用佢嘅名義批，批左有機會成個戶口成筆錢比政府黑警有藉口搞鳩佢，好似星火咁。612啲錢一定要用黎幫手足，而未來法律程序同醫療開支都係極大，大家要一直監察住佢，但唔好下下都要佢正式面。

你指嘅係？

無錢，共鐵你出錢申請我破產

會唔會係比人捉番去打到pk先認？

籌比佢啦

星火 612 快柒啲幫拖啦屌你

星火612 先用錢幫助
再開聲籌𣄃， 有多都唔會浪費

沙咀打到仆街

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋日：

今朝：

十五歲點解無刑責？

要坐呀！不過係勞教或者更生中心, 慘撚過坐呀

第一單咋, 而且成左案例, 之後就GG 了

Why not today

請問應該點判呢

紅隧幾百億

未到18歲係由監護人負責
邊有得老破

好難俾錢佢 正常出數會出事

推推推 返工9買贖罪卷

唔聽蕭生講

點救

六一二

廿八萬？
不如益下老友租音響好過啦

罷工未，波板糖人。

有冇人夾先
唔好係網上得個up

我會夾
咁細個 點嘔筆錢 之前有個post話15歲果個連律師代表都冇

邊度可以捐錢

最多咪申請破產 攬炒$1都唔洗比

唔撚比啦

狗法官

籌旗!

因為N年前旺角波鞋街有一對夫婦，手持多個物業及鞋店，但係支那炒法拉利死咗，仔女末夠18 歲，啲親戚卜街爭做監護人及管理遺產，以前有靚仔靚妹被騙簽合約，借據，末夠十八歲全部自動打甩!

裝修係咁用㗎咩？

罷明比班狗氹到認罪

㚒錢俾佢地啦屌
半個鐘都有啦

賠你老母 破產啦

17歲郭姓被告與15歲陳姓被告承認三項刑事毀壞罪

有無眾籌 預埋我一份！

推

有無方法幫到佢地？例如眾籌？

幫拖

比番錢港鐵喎，比唔到點算呀，籌唔到佢政府/黨鐵係咪會破小朋友產，定破佢老豆老母產？攪到人地家破人亡又要社署跟喎？ 係咪噤堅決要追依筆數架

夾俾佢地

香港有法治？
點解仲要守依啲法庭命令？

夾100萬比手足去外國讀書好過賠比黨鐵啦

LM 捐錢

願意捐錢

捐

點樣無？抗爭唔代表所以罪責唔駛負
如果因為抗爭就免晒d罪先係無法治

劉明

咁裝修巴打係咪應該要賠錢比藍絲

夾啦 唔係要2個小朋友自己咩阿

劉明待捐

點證明係十四萬唔係萬四？
要提供所有單據之餘
仲要提供供應商背景
要查埋過往交易有無回贈

錢大家都有....但係就咁益咗黨鐵好唔抵

不過如果手足想比但比唔到
我都會願意夾一份

612...

人地有證據都可以民事索償
只係非常時期係咪咁樣做法，人地係咪要告你係另計
唔代表個條法律已經無效
你地可以唔接受個官咁判，因為結果唔係企係你個邊，
但輸打贏要只係你唔想承認犯法既事實。
做得前線其實有晒心理準備
和理非就係backup呢d情況。
而唔係輸左賴地硬

就係你呢啲人濫用裝修

破產，唔好賠

要上訴之餘，都要準備定錢

612同星火留返其他人未知幾多嘅律師費好過啦，廿八萬街外人眾籌仲好

淨係賠既我地一人一蚊掟俾黨鐵啦

但佢地認左

做一個站就好走 遲D再做其他

眾籌啦！

唔係搞音響
不了

署理主任裁判官張潔宜

夾錢
香港人就係多錢

夾番俾佢地

狗官
28萬好少姐
連登仔捐錢啦

不單捐錢幫少年，仲要

係，唔係義務律師團隊612都會俾（之後俾），星火就多數用自己律師再外判出去，而判出去嘅律師唔一定黃及唔識刑事...，星火唔接受自己圈子外嘅律師。

去到差館場面係十分混亂，試過一個客比幾個律師見過，所以大家小心選擇律師及大律師。

保釋都事小，上庭先係真章，一定要搵到啱，有經驗有信譽有刑事經驗，開會嘅時候會分析你單案，問你意願再解釋比你聽點去打，唔會隨便叫你認罪！如果單案嚴重更加要問多幾個律師大律師，唔好怕煩！冇錢直接講，佢哋有方法幫你，黃嘅唔會開天價比你，嚴重嘅有好多大律師朋友都會義務幫手。唔好放過任何一個機會！

612gogogo

唔好擔心錢！ 一定夾比你哋！
出聲就得～

要堅持
要商家周圍都做唔到生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

難 D 囉，息高 D 同首期要高 D。

點會呀

612只要肯幫人 香港人一定會出一還十

剩係識話留番d錢下次下次

咁大家咪停手唔捐攞

行動升級，燒藍店

行家

612幫泛民大佬打官司啦屌

邊有咁叻，朋友講啫

唔該講聲

呢個時候仲分化正仆街
星火已經被打壓捐款

案底+老破影響大過齋案底

雖然救到手足但益左黨鐵

點影響大過

得啦 香港人大把錢 仔唔洗怕 算好

得罪咁講,如果最後要坐監同埋賠錢不如選擇坐監同老破偷雞留返啲錢慢慢駛仲可以攞公屋同埋社會福利

眾籌我捐，手足唔係condom

邊撚個裁判官判咁on9

呢個時候都唔幫正仆街
手足已經被虐待毆打

你返緊工，買飯食，
搭巴士都幫緊政府，
你直接去申請綜援就係扣到政府血啦，
順便幫手拆黨鐵，有咩最多入冊，
老破都唔會扣綜援

問題係
筆錢主要係星火出

有冇人知點聯絡到佢地 真係想夾份

連登仔街數又多28萬

夾錢比佢地

破產囉

612基金是否接受賠錢嘅申請？

大家可以點幫手夾錢

14歲或以上已經可以坐監。

如果真係要佢地賠，我願意捐錢幫手

希望捐錢有用。。。

有冇人識佢地
立刻啟動眾籌

28 萬破乜鳩產，眾籌一個鐘都夠數啦

咁又唔好下下破產, 28萬香港人好快就搞掂..

夹錢

開眾籌籌旗 la, 多咗就捐埋去星火

係 想幫佢地
咁細個破產 點搞呀大佬

一人夾五百都好快夠數

你點證明啲法律係真正嘅香港法律?

夾！多多都夾
唔準你地兩個學生仔嘔啲錢出黎

當人Dom 囉

可以申請破產，攞埋綜援，罰條毛！

幾時知結果

與其要佢審查，查呢樣查嗰樣，不如我地夾咗先啦，
真心覺得捐錢俾一個組織再叫佢分出嚟係多鳩餘

想幫手捐 但唔知可以點幫

簡單 夾錢

有冇人識佢地可以幫手比到錢佢地

老破另外有system計評級

28萬姐， 我地一人夾1蚊俾佢都有200萬， 有幾難解決

你認為有案底後易搵工同買樓？

問題係唔知點樣俾佢地

番緊既工成年人，有無覺得羞恥，兩個後生仔戰績就已經咁勁

就咁睇係罰左先錢再加遲下判刑
姐係兩咪

又要支持打爛，又要支持賠。
咩玩法

賠唔賠都有案底架啦

有冇同學仔識佢地 可以幫幫手

星火幫佢地俾28萬，我入返5k俾星火

可以點籌旗

唔係老唔老破，係要make a statement，
手足有200萬人照住，被捕有星火，612，
有案底可以去美國，光時支援，
要屈手足賠償，我就用藍絲公司出嘅糧嚟幫手足回血

But 快

唔一定搵工/買樓，想自己做生意問銀行借錢又要話你知咩？

同埋，佢地都係為運動付出緊，無理由要佢地自己承擔晒一切

咪唔好問銀行借錢， 問星火
賠錢俾黨鐵， 咁當日破壞有咩意思

後生仔破產有冇得諗 ??

放心 唔洗賠 佢未歲歲 簽紙 政府數慢慢拖

你做乜撚野
講緊佢地以後人生幾十年想做生意呀
老破record唔del架
關星火咩事

on99 blocked

大家幫幫手籌下錢喇

Lm

都唔知點俾佢地

夾乜鳩 申請破產 讀完書出黎咪一條好漢

夾錢咪益左黨鐵

咁講法手足俾人拉又唔救，
等佢地坐完又一條好漢呀，DLLM

點夾，講

唔講野唔認罪會唔會好d

又係的士佬出賣義士

佢地好似認左

又一個condom

之後變相用呢招搶晒眾籌返嚟啲錢

眾籌?

都唔知有咩方法俾佢地

毅進星 100

香港人會幫佢比

唔好一下子講夾錢先

重點係應唔應該俾
俾要俾幾多

其實612啲錢去左邊

有冇聯絡/支援方式呀

How

細個聽爭人錢還唔到係要坐錢債監
有無人救佢地呀

唔俾啦

有冇方法可幫到佢地？

可以夾錢

沙咀 同 更新中心 都係幾個月貨仔
如果教導所就大獲d 起碼1x個月

申請個人破產，賠條毛

前題有無link眾籌？

岩岩睇左612 好似話會搵方法幫佢地
幫到先好

利申 冇捐過俾612

純粹我睇唔透點撚解上面成班人話破產無問題
破產影響TU 睇TU嘅唔止財務機構
仲有你將來嘅僱主 特別係金融業

當然 如果就定罪appeal成功 就完全唔同講法

有必要咩
地鐵都賺唔少啦
垃圾法庭

嚇鬼

幫咩呀 呢d concdom仔

你弱智嫁 學生破產對你生活有咩影響?
同被捕你唔係覺得無分別掛

破產 你唔係專業人士 的確無乜問題

兩個未成年, 學生仔, 未判刑就擺咁大個經濟壓力喺佢哋身上, 個官係咪痴撚線?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

不如你用計數機計下3000×500萬需要幾大條數先?
3000已經計少咗, 500萬都係基本盤, 我哋之前都未捐夠數去幫曬每個手足, 呢啲罰款對比起嚟已經係雞毛蒜皮, 點解唔可以再夾畀手足?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

可以洗tu

612咪話跟進緊